求更多鴨仔坐

示例如圖：